[雷超比卡超]十一月十五日跑馬地夜賽討論區

痾煙雷超

雷超

lm

上次我有屌雷超WP

喜旺寶今日果個位係好失望
唔衝都唔應該墮後
個啲位返嚟今日好多都有

頌友唔係搵位有place,激死我

跑得好差

已度好幾場新加坡馬
頭幾場都跑1200
可以攬實個黃金1檔

至於日本果場
應該都冇馬夠強擊跑架啦

見到我超有個親生細佬係新加坡跑緊 但星期五已經跑左仲要報膠沙地千七米贏埋 聽日不賭了

今日又輸610,真係真係要慳住賭,腎仔講得冇錯,啲錢搵番黎有血有汗!

試下11, 17,冷門應該冇,係四五隻跑

李寶利打馬

妖,最憎咁既人

屌又俾方sir串銀底豐神駒

Source？

騎師李寶利承認違反賽事規例第155(5)條有關不適當行為的指控，其不適當行為是在「玩得喜」於閘內煩躁不安後，他三度以手掌拍打坐騎頸部上方附近位置。李寶利因此項違例被罰款五千元。

我直頭係鏡頭望到佢打

過了四百米處後，「閃耀飛輪」急促墮退及倒下，導致騎師何澤堯被拋下。何澤堯其後接受馬會賽事醫療主任檢查，醫療主任認為他不適宜履行餘下賽事的策騎聘約。
馬會寫多左,有五句喎

留返星期3賭你超啦
雷超應該食得架啦

而加果邊3大熱門
16 17 11

睇返曬 今日有幾隻有期望變失望
光仔
放馬過來
美麗日子
宅大大
喜旺寶
幸運時代
四小福

真係有啲唔開心

放馬過來等佢四班先啦!
宅大大跑唔番上年咁,買左兩次都比預期差,唔再追鳥!
幸運時代會唔會等潘屎?今日放頭之前未試過……
喜旺寶其實得個準字,計馬唔係頂級,千四都短,
四小福未睇佢點跑
美麗日子初出千四點都係難度爆燈

4香港有人買，日本個邊好冷

四小福幾好，希望keep 到健康兩場內交待。
美麗日子好快得，幸運時代要睇多一兩場
肥航個D算吧啦

呢個我都留意到
4從紙上賽績黎睇上場贏到強擊
放頭又排好檔
但我見日本咁冷總有啲不利因素
始終當地賠率可靠啲

四小福本身係5班有份量
入到呢個馬房養返健康今季實有得贏
幸運時代睇上次既飛同今次既分別
就知唔係隻馬唔得
而係選擇今場唔去，等潘頓啦

放馬過來落四班一定再追 三班差一兩分落班又追
宅大大可能真係老退 喜旺寶以為佢都四四五五
四小福感覺喘得無想像中咁勁
美麗日子睇多場 驚高估左佢

光仔其實好失望 可能又係要搵返我頓
我頓幾隻私伙馬除左開懷大笑 青梅竹馬 幾隻唔算太交到貨

光仔 幸運時代 美麗日子 赤兔寶駒

呢堆馬全部都係潘頓朝朝一手摸住
我覺得點都等返佢先贏

美麗日子唔算好高馬

又捉D有走勢既馬，上浦福滿終於有番走勢，落到四班好著數

要季中差唔多黎料
佢係迪諾醫生個仔 仲要先三歲仔 實有排玩

翔惑以為有，入彎仲咁輕鬆

百步穿雲發脾氣罷工

隨心如意一樣

轉去gap神度練啦
留係你度冇前途

等番潘頓

潘頓寶藏 無人可以掂

俾啲耐性啦年輕人
就算一開始俾喼神都唔會咁快有表現

十一隻PPG,十一隻都冇睇頭
今季做咩

利申：我呢個topic就唔係引話罵戰
只係想大家諗下馬會係有幾咁on9
近排成日講國歌都講到馬場

我就有個問題
如果有隻法國馬贏香港盃，馬主係澳洲人
，練馬師係愛爾蘭人，騎師係南非人
咁要播咩國家先啱

呢個就係我想講個樣on9嘢
全世界都唔會做呢樣野啦
點解搞到個場合咁尷尬

今日出個啲好多都麻麻(質素)
啲名又改得差

如果係日本人,班廢老應該捉班日本人入廁所中出

返到香港馬會同我播新加坡馬
難得今期係香港多

跟馬主,馬主要播咩歌就播

馬主可唔可以揀播英國國歌

why not

頭先做少少賽後檢討睇睇下阿蔡啲新馬
有隻幾吸引我

shamardal呢輪d精麻麻地

呢個選擇唔錯
default一定要係香港

城邦會戰勝歸來
黃洋達 默含櫃通開拓血路

比卡超同我年細佬驚人天賦場場膠沙地 個邊啲練馬師仲on9過前季既霍利時

今日一隻新馬都無買

你咁講太貶低霍利時
咁多年得隻火箭人有啲睇頭
其他都唔知跑乜鳩
啲阿伯都係鍾意賭香港馬多

呢輪有啲咩 麻麻
但始終shamardal香港啲子嗣咁成功

大家覺唔覺韋達今季唔同咗
上次內欄唔要命硬上、今日軍炮攞位
仲不時有位置

因為前季既霍利時搞到比卡超場場留後先咁講姐
我懷疑新加坡個邊係唔睇隻馬血統記田報草/膠沙 同埋長短
好記得個陣有隻叫威剪刀黎香港跑短途錦標
但返到新加坡越跑越長 好似跑埋新航國際盃

我覺得係內欄有條私家路比佢先識上
軍炮,狀元才,甚至乎係原居盟友

大藤王有冇機跑到group

新加坡馬真係甚on9
d 馬隻隻都甩皮甩骨
基本上睇到有香港五班馬色水已經十拿九穩

難d 掛

你睇下今場成場馬
133 14檔 超慢步速 跌鞭 所有不利條件
佢都可以話過就過

諗左成晚到底今日做錯啲咩事 唉

我覺得呢隻馬都幾唔錯 二班頂無難度
不過好似可以跑四歲系列經典一哩

信左葉楚航係好人

新加坡馬易唔易賭

輸好多？

係咪咪淨係二班頂

有幾個大家族馬上名率都幾高
上次我去馬場林氏xx 出兩隻兩隻都贏哂

唔賭唔知時運高
不過跑馬既野真係唔好心存僥倖

莫雷拉尾場騎新馬平海福星都算有誠意
800米左右隻馬有少少墮，準備入直路都驚再飛出大外欄未必追到
就搏中間，搵隻世界紀錄跟，入Q都算合格

上個月係馬會既銀兩 比返三分一佢

呢隻馬華而不實 現階段未睇到佢衝破到group既能力
上去二班會一會龍舟掛鼓再開心先再諗

下次想睇下佢最佳跑法

點解上次好準確跑到咁有第二 今次跑落無既 其實我睇漏左d咩

今日d馬係有d 伏
冇輸突其實都已經好好

輸突我跳樓都唔掂 今個月食麵包啦

有d 馬fresh 特佳
好準確近排係有d 轉變，但講唔出係邊part 唔同
睇黎要增程嫁啦

星期六唔適宜賭咁大 今日包住頭走

我包左頭
放馬過來大重傷 我發誓以後唔會再買柏寶wp

全部中膽唔中腳先嬲 條過關位置

入錯行
到底呢兩個賽日全港有無五百萬飛死係葉楚航手上

愛是永恆真係鬼到瀨屎

尋日忙到無時間參戰 執返身彩
想揀既醒蹄飛、開心有你同天意都跑第4

唔洗諗太多，年尾同季初玩法通常形勢有變，大馬房開始出動，細馬房搏完一輪，搏到既加左分，搏失既用左體力，會好亂
加上岩岩換完草，難賭包頭都正常的

入錯行和方嘉柏一樣,馬可以密密出,好難知邊場先係波。之前見到有巴打講睇佢地晨課資料,例如贏馬神器辣操,自己一向唔太理呢類手法,佢地做好左隻馬等有利時先出擊,好難估邊場。

早前討論過贏馬神器單跳一段51.x秒，再拍一段21.9秒會唔會有問題？
全場對手似是疑非都仲有15倍，起步諗都唔諗慢少少再drop後，證明完全無心搏馬，係想試馬
今仍然衝最快末段返黎，已證明fit起上黎係頂得順辣操，質超五班，下次臨場落飛必須跟進

同時再驗證中華之光發力點極難掌握，衝力唔長，易位難贏
賽前一課快一課慢已經係極限，潘頓第2果場已經發揮到好盡
今次兩課50秒，其實起步咁樣已經唔洗睇，再睇埋末段最高速路程得150米左右
再出要好檔，好形勢先有機會搏w，否則落飛都只限拖了

「小組就見習騎師巫顯東於跑過終點後仍繼續力策「大收成」而警告他。 」

諗起進綵同金武士

警告你班連登仔
今日唔買杜奕唔駛旨意有錢收

新加坡D馬六班水平都唔知有冇

啲垃圾睇唔睇到吧
無gp1，轉sgp1都轉播
狗會離晒譜

光頭俾人唱到咁行死火就梗 睇下搵日條友打精兵制出三四隻全部入位置
隻醒蹄飛三班上季輸爭分奪秒贏馬克羅斯，我估佢下場擺個大師傅熱輸一場之後先冷win

有冇人瘋狂loop緊賢仔講韋達鬥柏寶

得馬會啲妹妹下先賭 係咁買田泰安

根本上評分有利，隨昤去得。

醒啼飛由上季尾追到而家
我深信佢重有一win 係手

奇境黎嫁

我都信仲有一W係手
不過唔好再綠寶得唔得

場場田泰安祖格拉
馬會cashed

睇完新加坡d片,d馬七百已經開鞭妹下妹下咁

上次去新加坡輸左錢比防彈夾克
追

妹下妹下都唔緊要
佢地好似隻隻就死咁頭dupdup 咁跑

agger 入過場一次
啲馬好似求其跑完收工咁
極度懷疑啲馬會跑嘅原因都係諗住早啲收工返去hea

Agger 最好搵廢潘大熱輸完再用炒飯/祈普

有冇人有睇開富仔個page？

隻醒蹄飛斷我3T成四十萬我仲灰緊到依家

垃圾金盃
質素就嚟同馬交有得比
之前無晒贊助，連馬主都wfc
全部都自己拎嚟
建議大家1蚊不買垃圾馬，食個下午茶好過

識買一定買杜奕 羅達

蘇偉腎

馬場一大笑話
利申 全部飛哂

我想問雷超係咪同比卡超有血緣關係？

No

我都以為有

大家日本個場買邊隻

16

同系馬
不過雷超就係廖生自己擁有
比卡超係團體馬 廖生同楊毅都有份

雷超係咪落左五班

香港長途馬咪仲屎
舊年香港瓶冇一隻港隊馬跑得贏新加坡隻克丘亞

準備星期三贏返反彈架啦

強擊 贏硬？

淨係買左w少過10倍嗰幾隻

咁你覺得平湖之星同五十五十係咪一定會串Q返嚟？

強擊拖4 13 10

唔信強擊

跑咩

強撃

3隻綠格 頭三名

5 4 10 15

跟燈賭好過

無莫雷拉 搞唔掂

賓周俊贏得既馬跑第三

馬會都on 9 ，跑完先播

會開八十八十搭世界福星

綠格Q

全部拖曬強擊 好on9

黎香港跑搵奠雷拉騎

屌 要咗4 16 17

買左火星花win 差少少

佢係想博既

日本馬壇俾鬼佬威晒咁制

香港都差唔多

拖左強擊無要杜滿萊

新加坡啲賠率咁怪嘅
3.6
14.4
14
2.6
4.2
1.8
13.9
2
11.3
8.8
14
26.6

抽水率成60%

都係marketing 同事搞

係咪買杜奕

隻一號啡格

啡格果然中

又拖左林家

D落飛黨痴撚線

跟左啡格買

12倍得番3.5

英式賠率？加番一比佢再試呢？

0730 12-11-2017
14:54 海外賽事 第 2 組
星期日 獨贏 1 場 1 此情無計 $100

$100.00
0733 12-11-2017
14:54 海外賽事 第 2 組
星期日 位置 1 場 1 此情無計 $300

$300.00
0736 12-11-2017
14:56 海外賽事 第 2 組
星期日 獨贏 1 場 1 此情無計 $100

$100.00

落飛落到咁即刻買多100蚊

勁易玩WTF

香港就一向架啦
日本根本自從demuro同lemaire長期發展之後就真正屈人機
日本仔唔係唔得既 戶崎囉 同埋武豊叫做食到老本 冇乜後生上到位

急到玩舖大細咁

抗議)

條q冇左一半

開呢幾場係咪比外圍佬對沖
落飛又中

邊隻抗邊隻其實聽唔到

咁你都要有料先上到位架
川田都做到1線就知事

9抗1

原來新加坡啲賠率個數係 每5$派

川田就算啦 死好命多好馬騎

福永同岩田其實都好
但無支持

落飛黨又贏
我又輸

落左幾分鐘都唔跟怪邊個

1號派左錢了

杜奕係咪會被打劫？

R2 買咩好

防彈夾克

等燈先賭

等落飛

1拖7.8.9.10已經有D飛

邊隻著燈買邊隻就岩架啦

7-10 零零舍舍啡燈

跟燈賭左1號

5 7 10

隻1號咁夾唔到隻9號

咁都有位 勁

屌買左1-10 冇買9-10

杜奕冷P

一樣呀

正宗燈撚死咗

完全唔識外國馬
唔跟燈點玩

隻1騎乜撚
你估你騎馬王咩
赢個隻又舉鞭過高
痴撚線

一樣
豬左50

佢最尾唔騎 無打過邊睇住隻9號上黎之後先騎

聽講橫掃千軍馬如其名

好撚on9，騎師乜撚野啊
垃圾東都好過佢

德叔原來仲騎緊馬

南澳冠軍嚟架

365都搵唔到添

隻馬可能力短 唔可以太早騎
盡量忍得幾多得幾多

6張野未?

如果你力短騎盡，我唔會屌
但你可以睇下重播
根本都未騎過，隻手曲到癲
推都唔推下

好似就到

又跟燈買

杜奕世界級

長追杜奕，沃斯特好似唔錯

燈又中 九號

幾好分....見到落飛黨又唔敢追佢

12.5.9

真係場場入黎

我覺得發力點無問題
係打鞭唔夠狠 打大力啲隻馬似有

我都跟燈買算

果然冇杜奕冇錢收

場場上名好嗎

第4場4拖全餐博佢爆有冇機

呢場先買杜會唔會太遲

杜今場W好嗎

我覺得會

今場德叔吧

呢場買韋伯特

Same road

龍神

有無人買無名氐

7,9 q pq

9號

杜奕今場無影

比人強姦到得12倍

又中

Win 加 place goal

Cashed 落燈馬

笑死9號出哂咁多場

又有

算啦，今日跟燈賭，買都預左跌到無咁制

德叔

墮到咁後都追番，德叔

易賭過香港點睇

克雷颯有無p

冇 第5

德叔同沃囝

跟燈起碼有P

Place跌到1.4 痴撚線
開閘明明1.7

8搵位搵咁耐都有p

落飛落到痴線

戰密都買到架啦，隻克羅去撚咗邊呀屌

想問有無人iOS app賽果，淨係顯示左第一場？

跑咩？

S1 S2

上面轉S2

按S2啦

上面要揀s1 s2架醒目

三寶有無心水

唔該哂
R5 揀左秘密勝利

怕唔怕蝕分

Same

唔怕喇，咁冷拖多兩隻
拖1 2 5 11（3）

只求一隻番生馬😭😭

最靚仔

皓月千里當明月買

自己買左少少
1 2 16/
2 4 7/
1 3 6 11

收到風尾場昌大人穩贏

1，4，5qqp
睇完血統決定要呢三隻

頭兩關中哂再補佢w

又係9

無買 跟燈伏了

2 贏啦

做咩新加坡馬隻隻個鼻上高有塊貼紙既？

好緊張
Btw田墮馬？定邊個黎

巴哈納上年冠軍，但係咁冷

新加坡長途同香港打比都係得啖笑
2200米但唔係中長途馬贏

有墮咩 ？

冇墮 隻馬腳出事

好似拉停咗，中途差D墜

我見轉彎有意外，白衫馬急退又撞跳

我想知有無1？

無

88

頭三無份 應該唔夠長力

暫定 ２—９—３—４

慘 攞咗做膽

隻9打到

11,16去撚左邊

下場唔該開個7黎

如果睇血統 頭三名本來就冇長力跑呢場
不如下季香港拎非常堅去提款啦

我2拖11,16

康樂神駒ok?

金秋都夠打啦

老老豆豆有冇段速睇下

分分鐘其樂無窮/火天大有去跑都贏到

我都係亂揀啲有跑過2200
下場簡簡單單要4做膽

pika

繼續跟格買

留錢買我超算了

淨係望中條三寶開心下

睇好我杜W

3 4 7 14

入閘

開跑

再9報icac

再9

S2-6

跑出 9-12-6-3

痴撚線又跑9號

又9 又無要

6 同 3 要影相爭第3

最後嗰場allin 9p

杜奕差少少

屌你9 4 7 唔見左4同7

確定 9-12-6-3

仆街 我今日係咪走撚左寶

3影輸我屌咩

唉，影輸左

我有買

屌 3-9 12食撚左屎

買左9拖6，7 q

場場開9

轉彎蝕太多

直路隻馬係咁閃

個心好撚痛
日本仔自己刨左 但琴日輸咁多都唔敢買

1-6場 純買6串1位置 輕鬆100倍

9號落飛

用咩洗手可以轉運

有無手足場場買9

(9)好來厲帥 3 120 哥拉利 尚恩 15 2.5

隻9號比人打得番9倍

(9)好來厲帥
8.8 1.3

真係有過關飛

追寶尾

咁應該會無影

4:2事件

9有過關飛 呢場一定唔拖

冧巴降

留名睇林家起孖

笑死 再跑9我服了

單數場次9位置 雙數場次9win 有冇1000倍

隻9號肯定裝鳩賭仔，唔信

昌大人

正常
留名睇影都無

買左會好傷嫁

S2-7

跑出 1-6-3-黃衫

6win

隻9呢?

終於唔係9
唔洗報ICAC住

1-6-3-7

林家孖寶！

隻6比人打劫

香港5班馬都高過人幾班

星期三

有一兩隻留意緊

我旺星期日出嚟
去到退役時平平安安得唔得

貓巴

傾盡全力

未排位,兩場四班千二揀既馬都大致定左

原來潘頓已經卜定大雄圖[black]陪[/black]跑香港瓶

不過國際賽照睇唔夠跑

睇埋下星期先再講
大雄有幾多其實未睇晒，可能仲有進

呢場邊隻跑都係比歐洲馬日本馬提款

我覺得佢望住遮打盃仲好

皓楠仔墮馬最新傷勢！師傅：佢好彩尾龍骨冇裂

都要抖兩至三個月

大雄搏2000可能仲有機會。

莫雷拉八隻,得隻越跑越好上場唔係有獎金,其餘都係五甲內

金獅叻將三班屈機
牛歡喜部署同小島怡情一樣
威風霸皇惡鬥積極重運來寶寶
小米周跳出香港不得了

航天勇將慘成玩具

寫稿寫場擦鞋仔,定整個石破天驚好呢?

全部過關都一定要拖埋佢

航天勇將上場唔係box shit 受阻 贏左啦
今次牙拉騎贏出機會真係高過6成

巴度羅富全

雷拉搶馬世界級

積極皇一輸肯定即刻俾佢搶

中華壹號炒飯allin

個有咁多次買

我頓索騎幸運如意

In 全哥 I trust

大摩形容「喜旺寶」敗走樂聲盃實不足為據，並說：「祈普敦賽後向我報告，謂馬兒早段需於外叠競跑，陣上走勢亦欠順，加上在負重磅及縮程跑1400米之下，我認為這樣之敗可以忘記。」

「我讓牠退出周日（19日）的二級賽馬會一哩錦標（1600米），惟我們仍有『美麗傳承』、『喜蓮獎星』及『壯思飛』列陣該項二級賽，並希望『喜旺寶』能入選並直接進軍國際賽。」

今年垃圾到……唔識形容

撕飛上場試馬定熱身
看不透

咁初出冇得要求太多ge,... 利申買左

跳跳虎可唔可以唔好再打巴...

喜旺寶未必夠分喎

一路訪問大摩一向睇唔起喜旺寶，應該唔會安排出擊大賽，可能讓磅賽先黎

佢睇得起駿皇綵未...

似乎佢都係鍾意新力風多d，隨時多過飛來猛

第2場
留意下炒飯隻賀馳

唔奇
駿皇綵成日轉路程又唔知做乜
曬時間，季初隻馬又fit
分又加唔到，下星期無頭3
我日日追擊佢

正解，上季退咁多馬王級
計分計數量，2000應該穩入
香港有幾多隻2000馬入到係人都知

呢個星期三係以日本做主題
入場影下啲和服囡囡都好

岩岩果場又真係好失望

雷超*比卡超WP

岩岩發現 跑過一百米處時，史卓豐（「大籐王」）跌掉馬鞭。

善傳千里 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.6 25.5 (54.1) (韋達)

都唔知好嬲定好笑...
牙潘放手.. 牙達上馬

牙達呢排好啊
唔洗怕，最多咪減分

我睇住佢打打下飛左支野出去

點解啲傳媒咁撚on9
crackman係Ascot贏7個馬位
英國冠軍錦標對3yo其實嚟講係好難
講緊係中距離，唔係短途大長途
係Ascot贏7個馬位從來都唔係易事
almamzor同crackman都係3歲
赢啲對手都係好堅
咁就會拎enable比
enable係拎凱船門
但係係食3yo雌馬個磅，所以加得唔多
幾次大勝都係食個磅
所以一場勝利足以反超
呢個評分機制唔係average，而係一場
話之你係100場g1 winner，永遠都係計最勁個場，同埋中距離不嬲都高分啲
佢呢場係值呢個分，就係咁簡單

btw,我覺得crackman多咗幾分，around 126～129

英之友柒俊索騎？

Cracksman improved his rating from 122 to 130 with his seven-length romp on British Champions Day. He came into the Champion Stakes, which served as his first Group 1 score, off of easy victories in the Betway Great Voltigeur Stakes (G2) and Qatar Prix Niel (G2).

好清楚寫明點解會咁加

莫雷拉真係狗黎搶完隻英之友輸左即刻唔騎，希望今場梁家俊騎好啲大巴大巴車落條拉西到

跳出香港退出

我唔太識外國馬
但金庫神偷屌打左幾隻G1 堆馬仲要我成日聽
吵鬧不休 高地之舞 莫赫懸崖 巴米托

屌鳩佢

隻馬唔好有事

隻馬應該荀野嚟

佢右後腳以前有事

好過出賽先有事

本身想寫佢 希望無事
3歲仔北半球 強勁走勢
諗住合埋眼車落去

睇中辣得寶，幻影飛鷹
應該入Q

agger
唔洗害人

無知問句 跌左啲馬伕洗唔洗個場賽後執返 入場幾次都無見過

出左報名表了

巴度好橙..
金滙龍華 今早親手草地... 一個唔該 頓..
快操 沙田 草地 28.5 25.7 (54.2) (巴度)

善傳千里 呢個星期日出!!!!

但.... 直出1400?

唉 無得睇
啲戲碼好正

睇人講 隻以奇用兵兩隻前腳都接近收皮 跑多一兩場就冇了 唔知係咪

見到報名表
檔位都唔理
已經想車

點睇到

我個fd講架 我即刻睇傷患記錄 又冇寫丫

來港前

善傳千里睇睇下，達少?
魅力知寶 唔通轉人? 轉拉?
潘頓為左金多多唔要善傳千里?

不可思議

頭尾場諗都唔諗車落雷超比卡超

辣殺

星期日bin u c

一野增程650 唔簡單

依家見到蘇偉賢就諗起佢上星期強陣出擊

屌極都要買柏寶唉 威風霸皇 威利大大

今日冇最後試跑.....三思...

CHING SICK BALL!!

前者真係必要，1檔唔好太後...
牙全

其實我都係睇佢試閘好似幾好 只係因為葉楚航既錯

一黎香港果兩課... 同財高深愛一齊試....
初出我買左..大熱..
點知原來牙胖一心求落班，
由第一日已經想落5班..

呢隻今場可能即食，當然輸多兩三場用潘頓就會穩

賀馳上場已經開始買，隻馬開始黎料 希望快啲有錢收

東廐兩大打吡主力 佢同埋時時精綵
暫時未知高低

雷超第一場已經追,追到上一場有第五
今鋪重注

小注好啦
始終1000唔係最叻 仲有成隻歡喜係到

馬上場走勢梗係好,我今季都追左兩場。
怕就怕梁家俊上日食得好滯下。

手足.... 今朝隻馬D功夫..
睇埋同馬房... 唔是咁好wor

做咩今日唔跳
歡喜

巴度騎沈集成正選小米周喎

其實上次都冇跳

係wor自膠，sorry
小米周又升返班

上次見佢22.1 兩段比面佢唔計較
今次好計較了

或者大仆街授權佢騎

我老闆星期日唔出我既。出我朋友。2班1200

兩個好fd下的

好吉利會邊個騎

祈生應該

呢季食左好多條大小仆街冷qqp

落雨既話場地讀數係咪都固定2.7

跑馬地世界級去水,我好耐未見過大爛地

家下跑馬都唔自然
連條track都做出嚟

做乜搵一對辣殺做標題

稿已投
攰到仆街

我超贏緊啲G3馬
邊到廢
話時話，東方食撚屎

比卡超（五班）

五班馬王比卡超

牙後騎豬王
ALL IN 4x15

炒飯騎紅衣 天才 同埋.......蹤橫大地

好似係

正

仆街 我翻兜撚頭鑽石，腎仔同牙康一齊唱好

上次20倍W 3定4倍P 今次大熱無難度

歡喜

不了 有講點解唔要

唔係唔要
點解唔做首選先真

11-13 大寶庫 航廄退役
11-11 閃耀飛輪 徐廄退役
11-10 贏盡 賢 轉 李
11-10 可攻可守 賢 轉 菲
11-09 好心腸 容廄退役
11-08 綠茵福將 菲廄退役
11-08 捷捷勝 容廄退役
11-08 宸龍 菲廄退役

唔通麥菲文d 手法太辣d馬頂唔順

大寶庫再見了

留力到退役

死肥鬼輸左我兩次 冇仇報

柒俊都老苗真係frd過打band
今季要睇實佢地2個組合，連隻金太陽都贏左彪形猛漢

關乜事
佢唔跑得或者退埋個啲唔少都係行馬機事件受害者黎

好似係之前嗰單意外 我記得有宸龍份

5歲澳洲自購馬「宸龍」馬主是鄭俊基，以往在港19戰零獎金，戰績差劣，現居最低班的五班，評24分。「宸龍」在行馬機意外事件中導致右前腿不良於行，以及肩胛骨疼痛；直到10月4日，更出現左前腿長骹骨及短骹骨受傷情況，一直停操及沒有出賽，延至今日終於退役。

綠茵福將係咪都係行馬機苦主

no

我唔知仲有冇前3呢

狀態好普通下，不過唔知會唔會衝到

我成日都諗，4 5 班 1000/1200 黎黎去去都係果堆
但歡喜 有4班前速，早段成日都埋到
落到5班，呢堆馬夠唔夠佢快呢

歡喜5班班際時間記錄者

我記起上個賽日有巴打睇準金太陽
係睇準個地定係買梁苗 想學野

我首選係欖球鑽石，但覺得隻馬都幾麻煩，一出閘論盡就好不利。
歡喜前面快難越來越難捱到。
再黎就係金威利勁駿皇駒，好似都係鬥捱番黎

個位巴打仲要全日重心 不過尾場比個隻就無左影

留名等巴打出現

美麗威威退出埋

欖球鑽石 如果同歡喜鬥快
會係輕磅果隻著數，
定係4班步速著數呢?

怕左我超

歡喜有返全盛時期既8成已經夠快埋欄一放到底
欖球鑽石都操得好靚，但始終有慢閘既紀錄
博win或者做膽都係揀返1

大摩馬房「駿皇綵」、苗禮德馬房「龍城勇將」，雙雙退出馬會短途錦標。

大摩馬房「喜旺寶」退出馬會一哩錦標。

大摩馬房「火箭駒」退出馬會盃，卻報名同日的二班田草1800米，明顯捨難取易。

on9大摩

牛歡喜好左幾場
欖鑽好一場
前者form line 強d
照道理係揀歡喜

兩隻都好，但牛歡喜 比我信心的是兩原因
1. 騎練成績好
2. 4班pacing，而同場好多都係跑慣5班段速

認真，火箭駒得未.. 上次馬身已經好過初出，一步都冇係咩玩法

係...好怯... 唔明點解其他馬唔退出，反正我超然硬...

極有可能隻馬彎左
或者之前贏個場係假既

咁多馬退出

馬今季做得好靚,但出現完全無野睇,幾失望

似彎左，今季真係1步都冇

馬場冇得唔信邪 洪狗

我初出唔要佢，上場中注佢WP....心諗....

咁二班個場都唔洗要啦 上場真係一步都無

隻馬可能愈長愈好 跑2000 2400會好過1800

但都唔應該係個啲位返嚟
我諗呢隻嘢都準備打針
上年佳狗都係瘋狂打

呢隻野實瘋狂催谷攞去跑打比

我超9倍

上年個件事又loop過

首先要贏到

想屌注東東同我頓騎皇

原來聽日廢達生日

東東手馬都幾惡

屌左注了

金剛 撚頭 幻影 雷公

撚頭佢一定騎唔掂。

上次撚頭邊個騎

騎師王係佢兩位爭架啦

俾稿八場正選本來都冇莫雷拉,之後夾硬抽走隻換佢

騎兩超既家俊點睇

一隻交代左
另一隻有3甲機會
但好難過到同場1 2兩隻快馬囉

你估兩超俾霍ching日夜吹奏就真係馬王咩

暫時睇潘頓似係堅幫係下游既文家良。

人和家富走過有唔同

發覺貓仔好奸，最大注果隻唔打出黎收埋食 要反面了

勁快步!!!!!!!!!!!! goooooooooooooooooooooooooooooooooal!
dennis 啪啪啪!!!!!

認真，買番小小勁快步，不妨拖住

又勁快步 仆街

最大注放馬過來 跳左啦

當家巴點睇龍船？

呢隻好 但1200仲好

睇左臨場先 擺得潘有好位 應該唔會玩野

我後日生日

我覺得戰意狀態冇懷疑
復課都敢跳
你要考慮下 信馬房隻馬keep到 定你覺得佢跑多左
我傾向前者

但馬本身呢個分冇乜著數了
係買佢牙拉同好檔

我覺得其實佢前次個第4係失望
如果問我 我寧願要美麗鉅星
休息期夠 有草地 今日大圈
有個好檔困住牙美
比起龍船更值搏

仲以為賀馳會有幾十倍添

歡喜真係明落黎恰馬 唔w都p

撚頭鑽石落5班又未必穩w 做開升降機
唔覺佢有5頭喎 係放頭跑近下捱p咁

雷超我想佢有3甲 但實際可能又4455
比卡超就1600-1650先係專長 上次田1800輸左冇得怪邊個 因為真係太長唔岩跑 加上今次對手又偏弱 似拎多場

以為佢咬牙切齒 1200/1400 啦
點知1000... 仲要馬房成手跳 唯獨佢走堂唔跳

霍清成手馬最靚喜菜
不過驚步速唔夠快俾佢追

話時話 全哥d谷馬好似都有得打疊w下
田馬就真係本身都無谷馬咁好成績 w完都好難信有得打疊w

歡喜四倍即唔想買

paul so隻提款機大家留意一下晨操幾靚身

我等佢一場先
聽日佢都出好多馬

all落去

再追金碧光芒 紅旗星將 唔死心

蘇保羅都係其中一個會擺強陣而夠膽全部唔去既撚屌黎

到底班廢老拎住份過期資料馬經有咩用

同廢達同生日
聽日捧下佢場

莫雷拉入咗場睇波

賀馳allin

加油
信心不大

唔明點解咁睇好,自己覺得唔睇好

我都好麻麻 增程太多係我最大關注
呢一兩季有幾多隻可以咁做

頭場真係好多快馬
分分鐘益左勁駿皇駒同雷超

勁駿皇駒

呢個馬房多數會試過路程先出擊,如果搏突如其來,勁快步和有智慧仲值搏

大致上諗好聽日買咩

今季以黎東東手馬係最惡，重注騎王
利申：上季尾東東贏3次騎王都有買

上星期就係無買東東騎王
諗住得隻琦豐win,點知仲有隻海之濤
又要有個第4就W左

觀塘有人妖雞叫

跑馬仔

跑馬地9歲 戰鬥力大減

幻影飛鷹真係無籍口唔嬴
回足曬時間 體重正常返 靚檔 減埋磅

東東或者係一個隱憂

地址please

新手想入門，應該交學費起邊type 好啲
W/P 定位置q

四連環，10蚊10蚊咁買，四隻中哂就有錢收

鐵角連嬴啦 冷先位置Q
不過我鍾意WP 淨係叫一隻

R1 欖球鑽石
R2 敬無極
R3 幻影飛鷹
R6 積極皇
R7 招多福
R8 龍船

貝湯美見到都驚

係咁拍跳

支持下啦

g持
欖球鑽石睇法一樣

好似好耐無見白朱
撚頭鑽石無冠都有位置掛

如果喜歡捉冷,可以四隻互串買位置Q

有時都會喺到呃下水吹

我覺得頭場 金威利會搶 同鑽石一齊
以潘性格會守好位跟你金威利跑

呢場最驚都係歡喜。
如果大家都爭取最佳名次,好可能一齊返黎

歡喜後追得唔得架

多啲入來呃我水吹

唔係後追 係跟放頭馬後面轉灣過

我都驚歡喜 真係驚一齊燒死
不過以我頓性格 知隻馬有級數有係手 可能sit係撚頭鑽石後面

都會放,但斷估唔會忘命式埋唔到尾個隻

有貓料5x1 等你比料上樓

係咁易中就好 我都上樓
聽日似好正路

唔識 2 7場

我有點想博佢減程反而跑贏撚頭鑽

巫顯東醒啲就應該搞掂
歡喜由上年感覺1000無以前咁銳
同埋未試過頂磅 班一定有
所以咁比較下我會揀目標明確啲嘅欖球鑽石
加上小氣苗呢隻轉倉是時候要交代了
金威利可能拉騎又會高少少
只覺得上場輸賞面唔算太叻 同埋落返1000

有得追真係合埋眼招多福
第7場真心亂
第2場我都唔識

前面夠快都有啲機會 反正一定守係好位
我會三或四選

Agger
超輕磅一野加廿幾磅變頂磅 同埋係四班幾場都搏老命
撚頭減埋磅 我頓唔會咁蠢鬥燒嘛
撚頭跑返上次咁既水準都收貨 最驚做啲驚天動人既事

歡喜如果搶到出黎又拖返住好似好老襯
潘頓話晒都好熟識欖球鑽石，明知人地都係要放頭先識贏

頭場有堆1000專家，你唔信唔信，佢就會返黎，就好似海之濤咁。

當日大利前領 FYI
聽日汁生

我傾向諗多一樣野
歡喜 win or nothing
真係岩岩想到呢個point
佢跑2233 加番分上去 可能仲慘
4班對手開始跑起佢就唔夠
反而係5班 一定妹到一場
文良細馬房 搵得頓都係搏
應該一條心會埋黎 二疊都制
而撚頭可能會因此用多左力埋

萬一歡喜知自己大勢已去 分分鐘p都唔要
唔加分最緊要

以為團圓豐收會可以扒冷，點知比想像中熱左。

而家1650/1800 成日都要諗埋有冇人走
以前你計到慢pacing 咁就緊係買前疊好位
但而家總有一兩隻會搞事 就算唔踩上黎放都係出面搞快你
放頭馬好易會亂左momentum 蝕到喊
所以1650 以上要兩手準備

向下面望會唔會大信心d

快活谷大利前領既日子俾大利後上多
我只覺得頭場熱落人度，唔係熱落馬，有得諗諗。

第三場仔細睇睇原來都幾好估
佳運星 三歲pp 終於落班，三班都近其實隻馬係有實力，不過口勁重脾氣大，楊明綸live 都提過，雖然重磅但成冷拖一腳係好事

威武再現 只跑過新馬賽，輸比隻爆騷，爆騷今季加埋贏左幾多獎金 晨操未見特別

幻影飛鷹 一甩q即時收埋做，馬身多左少少肉，醒神過上季個時，靚檔岩腳法，膽應該係佢嫁啦

八心之友 呢隻馬同佢無乜緣份，之前贏其實都係4班放贏，但唔明今季跑緊乜，上次個第三根本係大家一齊散先到佢

阿凡達 賺盡形勢而贏，本身分盡搏贏左1win真係好難打疊，講緊上場跑個時間同佢平時跑個d差唔多時間返黎，飛

美麗之友 上仗輸比超班馬冇野好講，一有野睇即時收埋狂拍，牙俊拍足咁多課加上課49.9 戰意鮮明實屬膽材

金獅雷將 唉呀隻馬甩皮甩骨咁5班都嫌樣衰

紅旗星將 質超嫁，但贏唔到跑幾多次近都冇意思，路程手法騎師一模一樣係唔同左個檔，呢個賠率真係好難買落手，飛

奇異晨曦 咦喂上場有追勢嫁喎，又係有野睇就收埋做一輪功夫，睇落都唔差嫁，最緊要冷，馬身線條有進步，拖一腿有著數

自由旺 隻馬瘦到好似幾日冇開飯咁搞乜黎 廢達造唔到磅換蔡仔，馬表現奇怪，不作選擇

葵涌老友 睇晨操就唔靚既，但上場輕磅係有d說服力，以呢個跑法好似又唔太可信，唯有剔走

世界都市 立心落班，乜都阻佢唔到，退休咁款既操練

兩隻膽好難飛走
揀隻冷少少
6>1,3,9,11

F4 3, 6> 1,5,9,11

同意頭場兩隻都熱人

Thx bro 聽日再諗下你既意見刨下

肥文都好撚古惑ga
一陣浸一兩場換個人又食大茶飯

自己有心水緊要啲 最緊要緣份

天皇巨星已經咁諗，有時寧願跟早一鋪，好過佢賴低我。跟早一鋪，佢有既話，賠率會好d, 最穩陣當然落班換牌仔，但落班換牌仔都比家陣揹多十幾磅，放頭馬搏佢家陣最輕磅就搏了。

喜菜真係越整越靚
買個p 幫襯下都抵

S367 飛霞 1
A367 志趣相投 1
V367 天皇巨星 ？
嗰次樂園又贏

楊明綸騎得叻仔啦
早早搏走甩捱住都贏到返黎

佳運星 奇異神㬢點都要拖埋
膽美麗之友定紅旗好

喜菜其實應該可以守到好位跑 有得諗下

楊明綸都抵讚
不過真係命裡無時莫強求

有馬跑未

今晚

唉 諗起星期日無得睇馬
好撚唔開心

入閘未？
開跑未？

交比腎仔

欣喜欣喜抽個九檔 如果內檔真係會搏佢
皇天啲韁繩應該搭到佢

話時話皇天今年跑啲實力馬終於無咁鳩 跑得好係要讚下
創世紀殺低牙拉
三捷大藤皇
旌暉贏完一班上G2再入位

貓巴點睇

第四場跟進冷馬開心再現

今季再睇一次巴度所有策騎，發現佢唔係好就到馬匹步韻，人死力騎隻馬唔識加速，對小米周呢D馬發揮會有擔心，冷人騎熱馬亦唔抵。自己愛駒望就望佢會大外一氣殺晒，不過幾難下。

如走到生位
小米周有機會中段走

按得澄佢有佢騎，馬有馬跑
咸成隻隻搵佢跑 笑4

我有中按得澄 但真係騎得好險

有「綠魔」之稱的姚本輝馬房最高分馬(123分)「有得威」，10月1日曾遠征1200米國際一級賽日本短途錦標，雖然排12檔起步，仍然發揮出強橫後勁，跑得第五名，該仗後「有得威」至今仍未復出。

馬會CEO應家柏曾說，如果「有得威」該場陣上際遇好一點的話，當可有力一爭。未知此馬會否再遠征，角逐明年三月舉行的另一項日本1200米一級賽高松宮紀念賽呢？
「有得威」馬主傲風團體經理人黎仲明說：「『有得威』三月將會遠征高松宮，我們都會去日本支持牠。聽輝哥(姚本輝)說，『有得威』目前健康及狀態均理想，下場會跑12月的香港短途錦標，亦是配巫斯義。只要馬兒表現理想，就會按計劃三月遠征日本。」

又嚟1200
場1400係咪放棄

同路... 全程3疊，不過佢戰意係好
比著第2個可能直路收左手了

Lm

正！
支持我威贏高松宮

巴度跌Watt 原因

巴度上季客串時，帶埋任職演員嘅女友Eva一齊嚟香港，Eva仲同荷里活影星安祖蓮娜祖莉有幾分相似，根據模特兒公司網站介紹，Eva三圍分別係33、25、35。

巴度話上季客串，Eva因為工作關係並無全程留港，兩人分隔兩地嗰陣，雙方都好掛住對方，所以今次Eva決定留港直至明年2月，即係巴度客串期結束為止，雙方可以日見夜見。

唉 日屌夜屌仲邊有腳力

威利大大點睇

頭場雷超
尾場

早飛

仆街原來今次黎旅行

留意佢迷霍 仲要渣黎做膽

真係想問好耐
霍利時呢啲馬房點捉
仆街 呢個倉其實好撚難賭

覺得佢都係純粹想贏但有d 馬際遇唔好又廢廢地咁

霍最多試過一日幾w?

有日跑馬地幾w 上年好似有段時間贏左好多5班

我始終有戒心，隻馬季初已跟進，幕後擺明想係快活谷郁手，季初跑場沙田搵何澤堯試個後勁，留意番個場，騎得好明顯下，一心搏減分。如佢所願，減左分落3班，上場快活谷即強配炒飯郁手。上場就好肯定係要搏殺，都係一個幾冇可能既位到走上黎，差個步追唔切，當日我都買重左wp 。家陣計馬就冇咩問題啦，我只有一個疑問，如果佢想搏場2班，應該一早9月10月趁季初食，唔駛攪咁多野上場落3班搏殺，我個人推測幕後係認為3班最穩陣，如果推測無錯，今場應該要減分，所以我覺得如果好睇好隻馬，一係買w，唔係就搏佢p都冇。跑個p就真係盞攪，呢隻馬幕後應該好趕住交代。

提到雷公鑿,諗起一段古:話說某次倉主X有隻馬好大信心,對上一場熱門出自buddy馬房,行圈時便走埋去索料買孖寶,buddy答話夠步速便應贏.倉主X收到風,立即便走返去自己旗下馬度,吩咐鞍上人同佢盡走.後來隻馬都有畀小組問話,不過倉主X巳經肥過豬頭咯!

小米周而家4.9,好可能都係5倍開跑,熱得過份

呢隻馬鬼飛特別多

我又唔係買w 買倍率姐

佢練到隻隻馬都後追咁，快趣的，樂家將放頭跑得好，都要試到追為止。好似好憎放頭馬，但跑谷草，後追永遠蝕底d。

細馬房,重養為主,所以d去到七八歲都有得跑下。
但係佢搏馬有時又唔算好準,可能佢自己都唔知點解

佢反省過，最後佢覺得係柏寶問題

啲馬好似食左春藥咁
包尾再出第五六再出頭馬彈甩幾個馬位
又時要出多幾次先冠 咁撚知佢邊場係咩

佢啲馬好肉身 肌肉感唔強 晨課走時唔算好有勢 好靚

今季最吸引我已經係我旺細佬

佢養長途可能好d，短唔夠人爆

熊系列係第二個馬房可能已經贏到好多

浩南哥600米開始走

兄弟熊浪費左隻咁好既泥地馬

抽個咁既檔都知無機會
咪幫下其他人

真心覺得呢隻同正本雄心可以贏更多
霍老用人又係

金獅叻將咪又係咁，隻馬根本就超三班，硬係跑到五顏六色咁
搏黎搏去都係做獎金獵人

個場根本個步速賺哂
600米開始走呢件事本身就錯哂
事實証明隻馬尾段散哂

我旺細佬點會係呢個班

成日做8成幾就出嚟跑 啲馬都唔夠勢

我自己賭呢個馬房，通常都係等佢收起隻馬一排，試課閘再出，我就會搏。另外同場出兩隻，一定留意冇飛個隻。比卡超贏個場都係隻第2選去。

好少賭馬，今日揀左幾隻想問下咁多位巴打意見

R4辣得寶

三隻都好呀 但老友要砌 你信史有硬功咪買用佢膽

諗住買wp 過關

霍利時就算啦
佢啲馬好開要長追咁制
快趣的怡德奇真情趣金旅英金獅
成日都好吸引人買

頭場好多隻放

但暫時睇 歡喜 勁駿會係最好

晨操之星上浦猛將又開始有返追勢

迷豐友都唔支持 你諗你

怡德唔知想點
3班次次唔夠跑但又熱

又唔肯落班
3班1650咁惡

人和家富到底咩事
次次都好熱但又唔會入圍

你講隻老友?

今次咁冷 我反而會諗返 不過係驚1000短
人和谷草1200係唔錯 3W好多P 成日近

我迷豐 都唔睇好佢騎老友

因為無硬功省唔起佢？

佢自己on9 姐，你留意下 佢落班馬都幾準，
安安份份落班，快趣d，勁優秀，上季君臨大地
識玩評分根本好夠殺，佢成日爭幾分落班又心急
成日搏失2233，分又減唔到，on9

上浦猛將4月開始 我連追左十場位置

印象中金獅叻將要沿途貼欄先發揮得好

霍清專業分析
第 8 場 - 東京讓賽
2017年11月15日,星期三, 跑馬地, 22:50
草地, "C" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:100-80, 第二班

比卡超：我超上次去沙田千八但輸左 事後佢都話好啲唔好意思覺得令到支持佢既朋友失望 今次佢唔再跑路程過長嘅千八米而跑返自己最擅長嘅一六五零米 我超都想贏返場重振聲威同埋報答咁多位fans嘅支持鬥心同爭勝心已經去到季內最強嘅一次 霍利時上次太心急報跑左沙田千八 事後收到風都俾唔少比卡超fans懷疑佢既作風同埋手法 亦都俾人笑佢係唔識練馬 因而霍利時都急需一場頭馬去證明自己同埋重振成個馬房嘅士氣 所以都今次都唔敢怠慢 加上家俊上次贏個陣都話拎唔夠比卡超公仔 亦想贏多次同牙Kit一齊同班小朋友整張大合照 順便同我超講聲生日快樂 等個B出世之後可以感受到佢對我超嘅愛 因此家俊亦已經充滿最為強盛鬥志 集合曬騎練同我超都好高漲既鬥心 相信一陣小朋友可以一路fing住比卡超拉頭馬 一路多謝家俊爸爸 家俊今晚都可以拎返幾十隻比卡超公仔俾牙kit同個B一齊fing

勁精神：泥地馬無啦啦跑草地 仲邊忽精神可以狂放呀 因住見到綠色野對眼都輕鬆到跑跑下訓著呀

神舟小子：由1000跑到1800又跑返1650 明明泥地先識贏就唔好玩野又試陣啦 咁玩法神舟都起機變墜機啦

金匯龍華：場場扮到操足然後包曬尾 妹下妹下就不如同前馬主著草唔好獻醜啦

龍船：跑到發叔去埋都仲未識贏馬 仲想等埋發叔先贏馬？等一世都冇馬贏架啦

開心駿馬：轉左倉之後變左成隻駿王咁 搞到咁既款仲邊忽開心呀

勢必跑：本來有得hea多陣先出黎跑但又被逼上陣 仲要同蒸氣火車合作 隻馬都想勢必行慢慢行返終點啦

雷公鑿：三班輕磅都俾我超拋離差唔多兩個馬位 季初執左兩場格硬升上黎咪盞俾人拎出黎笑

美麗鉅星：妹下妹下偷呃拐騙妹上二班 唔夠班就落返三班慢慢妹啦

小米周：男人老狗叫自己Lucky Girl 支持扮可愛嘅變態叔叔因住小心輸到當埋部小米呀

鵲橋飛渡：同鵲橋先一樣咁垃圾就唔好拎出黎啦 呢啲馬唔到五班都唔洗睇

連利之星：明明跑極都贏唔到二班但上次仲要扮勁呃曬啲廢老廢中錢 勉強係到賴死唔走咪又遲早俾人踢返落三班

全年重心：
比卡超>F
雷超>F

我覺得要試下上1800
反正1650下下近 真係試下新出路仲好

連利之星 楊明綸

樓下廚房佬比料，尾埸小米周

今次佳運星一定要再追

係咪玩雜技個場

完全聯想到呢場

老老實實 阿ME有既時時候真係跑盡比大家睇 佢算係咁

2017年浪琴表國際騎師錦標賽，定於12月6日星期三晚在跑馬地馬場舉行，屆時十二位世界頂級騎師將會同場較勁，包括莫雅、莫雷拉、布文、韓偉傑、柏列特、杜滿樂、蘇兆輝、戶崎圭太及布達德。四名香港騎師將獲選加入戰團。應屆香港冠軍騎師莫雷拉已穩佔一席位，至於其餘三個名額，將包括截至11月22日星期三為止，在騎師榜上排名最高的另外兩位騎師，以及在騎師排名榜上位置最高的本地培訓騎師。

應該斷了

莫雅

我會拖一拖

霍清又打咁多字分析
唔買都支持下

整條韋達2串3
同佢一齊賀壽

真心咩超 三班馬 好彩爆冷贏到場 以家根本等死 呢組雖然唔強 但負最重磅 包尾返

話就話1號 但實際只負126
同埋今場真係夠班既馬又唔多

炒飯要追過田雞ok?

屌你 我雅鬥我炒鬥我頓
痴撚線

杜滿萊無？

杜滿樂 和 杜滿來是兩個人?

認同霍清 負磅唔算太大問題，但冇廿倍唔會買

Yes

兄弟？

兄弟嚟
上次日本都同場 哥哥贏左

杜滿萊勁到爆 反而比細佬黎

霍 利 時 馬 房 向 來 視 谷 草 為 主 場 ， 季 內 六 W 有 四 場 在 此 地 取 得 ， 當 中 「 喜 菜 」 及 「 比 卡 超 」 亦 有 份 在 明 晚 谷 戰 上 陣 ， 有 意 重 溫 好 夢 。 尾 場 「 比 卡 超 」 前 仗 在 梁 家 俊 胯 下 爆 冷 贏 谷 草 1 8 0 0 米 ， 上 回 轉 跑 田 草 跟 跑 而 回 ， 今 次 重 返 主 場 縮 落 一 哩 ， 過 往 同 程 七 戰 有 一 勝 三 位 紀 錄 ， 論 把 握 性 比 1 8 0 0 米 更 大 。

除 了 「 喜 菜 」 及 「 比 卡 超 」 之 外 ， 時 廐 還 有 三 駒 交 由 梁 家 俊 主 轡 ， 其 中 頭 場 五 班 1 0 0 0 米 的 「 雷 超 」 ， 上 回 跑 谷 草 1 2 0 0 米 得 第 五 初 獲 獎 金 名 次 ， 今 次 縮 程 應 有 目 的 而 來 。 霍 利 時 說 ： 「 梁 家 俊 近 期 在 陣 上 全 力 拼 搏 ， 越 騎 越 有 信 心 ， 故 此 深 受 練 馬 師 歡 迎 。 『 雷 超 』 的 評 分 已 下 調 至 有 利 水 準 ， 在 五 班 當 有 競 爭 力 ， 馬 兒 上 仗 輸 近 反 映 狀 態 漸 起 ， 應 該 有 力 反 彈 。 」 至 於 第 四 場 四 班 1 6 5 0 米 的 「 得 其 康 」 ， 上 場 於 同 程 跑 第 三 ， 今 次 原 庄 配 搭 再 跑 ， 霍 利 時 表 示 此 匹 四 歲 馬 目 前 跑 一 哩 最 為 正 宗 ， 近 期 狀 態 勇 銳 ， 有 力 提 升 名 次 。

希望雷超再熱D

其實莫雅都幾比面 年年都黎玩
(雖然之後國際賽日點都要黎)

想佢嚟香港客串耐啲
好似前兩年咁

佢地會12個都full book 其他人冇得騎？

樂仔係細佬

莫蕾拉騎士王？

有4定5場計分賽 計分賽係佢地玩曬 當然有時練馬師都用佢地跑其他場次
好似用抽籤形式決定佢地騎咩馬

雷超係呢組比較有憧憬

一堆老野

求下佢大熱次熱 唔該

冇最後試跑，但大圈走過都幾好，熱D啦唔該，最好第4，下次牙拉上

當年我雅跑首飾太陽兩次技術性擊倒布文明月千里
真係j出血

落到啡格啦

呢場咁多放頭，試下有情風，勁駿皇駒

唔好唱熱佢啦 上次咁走光心痛架

屌老老實實你有最後試跑真係信心大好多，
我知佢上次都冇，但呢個馬房跑得好而又冇Last run 我真係數唔出

有四場,而且每場設有兩隻後備

雷狗今晚係咪做硬騎師王

換個角度睇 咁做未必有太問題
因為雷超本來都偏瘦個堆 仲試跑盞早左chur左佢

今日東哥手馬好似幾啱佢跑
但條友d技術

隻賀馳
愈黎愈熱
咁多人買

美麗傳承兩w 都換人？

報紙都賣行晒

今次打真軍啦 上次hea到

咪係

賣行晒印象十隻得一兩隻有

無錯呀
成組重要得兩隻馬叫做上季贏過架咋

上次試閘姐 仲要靚檔

停賽騎師
田泰安 - 不小心策騎 被罰由 15/11/2017 開始停賽, 可於 23/11/2017 恢復策騎出賽。

炒飯真心有機過佢

鬼叫潘狗係主帥 佢開聲要一定係佢騎

[member] [member]

屌

同霍清吹奏自己馬有咩分別

其實呢啲tips點買好？單t? 過關？

個個練馬師都比一份啲馬主朋友
講真 信自己啦

麯院風荷個名真係好靚 好想改自己名做麯院風荷支持下

改做毒瘤adams喇

頭場冷門可以留意高山威龍
上場季內初出 賽前操練悠閒 敗不足據
今次相隔一個月再出 中間試左一個大閘
巴度9號都有親試一課快跳
臨場狀態如果有火氣 位置可預一席

笑咗

唔係夾錢做人情俾柒俊做老豆 點會跑到win

已買雷神W 6x63

想做善事都唔洗用咁既方式既

贏三場都未必和到本

可能收曬63條呢

用巴度睇下佢會唔會縮埋一段衝

有冇人由心出發

隻馬變左身呀

利放既話要買風荷

頭埸隻高山威龍有d古惑唔配綸配巴度

點解雷狗今晚做硬騎王

高山要內檔先跑得好

7檔唔中唔內 試過入q喎

綸仔對靚紫荊 佳運星無咩信心
希望佢騎勁駿皇駒騎好點啦

我要跑馬仔 歡喜

我相信ching係考慮到馬嘅年紀
始終都係退緊落黎嘅馬

雷超
腳要歡喜金威利

今季第一次咪神仙頭場
希望中

要拎大仆街膽 希望唔會仆街

R1 1,2,12

有情風要留意
冷pla可以試下

1 5咁好分

信雷神
10》1 6 8

高山低谷

買唔到2 6 11

仆街 頭場爆

我超

搞掂!

嘩屌 歡喜收停.....

綠寶

bomb

又中冷唔中熱 西拉潘頓
好彩買左雷超wp

乜撚野事

屌……

兩大仆街

係尾
邊個巴打講佢重磅 唔見有就唔去

屌 用左2拖5,9 QPQ

有情風 雷超影相

做乜拉停

柏寶黎料

早知買雷超單頭算
上場見佢咁有態都搵左佢做膽
拖大仆街，跑馬仔，潘狗，一隻腳都無

莫狗 全家死翻巴西

9 5 6

有情風

今季見到呢個馬房都驚啦

有情風
雷超
要鋒

佢做乜野拉停

巴打

中呀

買左5，6 吹漲

點解到依家都仲有人貼事後飛

嘩 爆撚到

好賤

都好彩買唔到 買到都唔中q

1000唔係最擅長都差少少贏
今日叻仔架啦

勁

冇買56位置q 屌 又買連贏開位置

佢做乜7拉停？會唔會有解釋

羅神仙隻野操好左 打一下就有反應 下次10倍內

好難捉摸呀~

好似流鼻血

一入直路即時拉停 等report la

今季肥文好黑

今日知舍有SNSD組合同大家直播

R2 炒飯好嗎

又老老細細 歡喜真係縮哂 馬應該有事 最後100 冇哂力

如果縮注買我又怕連贏贏小左

屌 柏寶殺哂

差啲贏埋 俾多一秒佢跑就過埋頭

屌你老母買5搭12位置q啊

上一場頭馬10月8號

家俊R2 win左佢

2-4場睇都冇睇過 仲要好難搞
睇返兩三場先

強中堅？

都話allin 雷超
大勝

9p

辣得寶食左就算嫁啦 仲諗住打疊?

強中堅又神經刀 戈寶又大仆街重磅

戈寶

雷超輸騎師

我都係

賀馳好撚fit...

強中堅有無人要

始終1000真係太短 我覺得今日已經唔差
有得風唔信又一場 唔信又一場 9歲仲贏到我真係講個服字

想請教下點解睇好呢隻

不過睇往績買唔落手，太熱

咁綠寶去馬贏柒俊唔奇既

勁快步，隨時候命，金碧光芒qp

超晚成

都係果句
鳩東尼啲大熱，你埋我果份
要贏由佢贏

熱倒冷去
今季唔正氣

腳
快步速 試準

8號

敬無極

勁快步,賀馳,辣得寶

12輕磅靚檔應該係度
冷腳留意隨時候命

後者不了

你係咪求其9up最冷果兩隻

隨時中蛋唔中腳

滙豐霸王得5倍

中我戒賭

強中堅 賀馳ok?

12重飛

試試金碧光芒:

大仆街走唔甩

大細PK都冇左

能叔盡晒力了

莖無極贏，炒飯第二

12 辣得寶 拖 2 敬無極 +
4 強中堅 + 5 由心出發 +
6 賀馳

最後我有要賀馳 但無講

cashed

賀馳好波

屌駕馳zip住咗
我2拖5 9啊

利追

賀馳就要硬，多謝你敬無極

Wow莫狗今日好賤

前面果啲唔見哂

我潘夾住都要透出

56又黎number降

成日我cash你都cash

搏馬既時候係唔同啲

潘又同炒飯q 成日搞gay

2659

多謝巴打

垃圾郭能
allin 左

點解用雷狗膽

前面得佢無散到
跑晒喇

賀馳飛數怪，蘇偉賢配羅理雅上名率高，沙圈隻馬醒神有力，不過往績唔掂。賭錢都係講膽量，睇你敢唔敢買

揼春袋。中哂腳

講咗唔好買鳩東尼大熱

跟你搵食

頭場有愧於大家
唔知有得追

2 3 6 8
4 5 6 8

thanks

原來我中埋2，5同5，6 pq

下場

56

條q本身好似得30倍

唔緊要
其實佢一出閘論盡就知撕得飛

師兄們唔好事後post啦。比細佬參考下

星期6我嬴頭埸輸尾埸喎

d pq都好分

我都係
我自己好大注

😂

有無心水啊呢場

你得61倍 我推薦世界都市62倍

幻影飛ying個p係派錢

威武再現又係冇乜人鍾意而好重飛

仆街 係咪有得追 要變下陣
最撚驚唔要放頭 又跑返放頭出嚟

谷草旺我多d, 上次日頭谷草李寶利起孖贏唔少

再信多場雷神

佳運星

兩埸都有

今場贏咁盡，後面幾場我縮注了

今晚追呀！

我想紅旗 信個地算

呢隻要配何妖先得

111111111

雷神都有16倍唔買等幾時

大熱次熱都食哂屎點賭

膽要咩好

唔信閪拉都要信我蔡

拉叔會唔會唔忿氣架

今埸唔好跟我 我純粹賀下十三少
老友 美麗之友 金獅雷將
幻影飛鷹上次騎到無力我先買
今次抖夠但係牙東騎 唔揀住

連勝佐兩場
今場要11

不了,我賭十三少騎師王都唔買

威武再現有火氣有力但係好急燥
幻影狀態唔錯
美麗好醒神
老友無乜火氣.....

要留意阿凡達

我都買左十三少wp

[勁精神招多福]十一月十五日快活谷八場夜賽討論區 II

馬埸既野真係唔到你唔信
近兩次杯賽 做都做到主人家有頭馬

九巴個wifi廢撚到仆街

再黎

2，5，6

掃樓個時見到嚇到撚都鳩縮

老巫

獨贏奇冷

紅旗一注飛...

點買

炒飯

去合仔算啦

要叫下十三少

飛鷹

8>3,6
8000$.

2 4 5

On9?

牙拉

Jump

幻影真係高一班